毒撚人算不如天算秒回

咁都又係我中
真係人算不如天算

執走你

恭喜你

多謝晒

笑死

快啲執

六合彩又唔見我中

多謝咩啊

你又喺度笑我

開po

命運要我開我都冇得逃避

返工果到收得勁差
放break一直都upload唔到
今日個天好靚

恭喜晒

好靚呀
好想去呢啲好多草原嘅地方

琴日落雨嗰個海景都好靚

我係搵朋友整
除非佢唔做如果唔係應該唔會轉會
不過見你個款幾靚

下次可以叫你個朋友幫你整我嗰個款
我都係覺得同朋友整會好啲出面整嗰啲又貴又唔靚

訓

執屎

笑緊頭幾個咩留言黎

鬼妹無圖？

我都唔知

今日執完

我自己好少整呢種
我朋友唔叫特別平但我覺得好靚
又可以順便傾吓計

我上次整蝴蝶都好靚都係畫花花
我都好鍾意我朋友畫花今次430但係好抵
因為真係好靚

你成日都笑我㗎啦

我又要

笑緊我大妹妹

耳機壞左
依家用緊個垃圾耳機覺得好難受

新人留名

樓主指甲好靚

返工啦柒頭

我都鐘意好多草既地方
叫左uber eat
等左成粒鐘終於到

放左工啦76

冇

播出黎

hi

你妹妹大到西隧咁樣

今日叫咩食
你直頭鍾意到食埋啲草

Miss u

要等到11月 完左封城先有
好耐未試過停咁耐

西隧有幾大

Google下

有啲頹

椒鹽雞飯 星洲炒米
強制戒毒

好肥呀媽咪
唔使去戒毒所

我呢

1000

1001

第一張好靚

要對耳仔好啲

善心

嗚

點解

下次就中

ok 開po未

做咩

就嚟有糖尿病

有排都未開

一星期裡面發生太多唔好既事，好突然

執咩

睇開啲人生好多唔如意

心碎左

日復日行屍走肉

我

讀讀好有愛

789
八婆仔唔理我了

冇門市
而家唔可以去遠過自己屋企5km
所以係個dealer去唔到個supplier到拎貨

好耐無見了

本身冇咩所謂，一諗到因為垃圾同事搞到咁就嬲嬲地

禾尋日有浮出水面

幫你砌返

今日係幾靚
所以先影 可惜遮住左

唔係唔做了？人多就有事非

唔洗了，由佢

可能小妹早瞓 多啲上水

都夠啊 外國嘅天空好靚

跪我？

其實係被唔做，負責同我公司續約既仆街比我屌過幾鑊，而家佢專登扮忙拖住，令我冇得返工冇錢

求婚

咁樣踩到會吉親

呀媽會嫌我嘈

要對自己好啲

點算好

木耳用apple原裝

做咩同自己份糧過唔去 如果係我 應該會忍下佢就算

想應承

呢個一定的

我睇你唔順眼

你個人都好靚

我醜

我依家用緊d周街買到既耳機
For電腦可以語音輸入個D

精神病既我人生已完

紅字多數都靚仔靚女

唔好放棄人生

你咪係

做左幾個月都唔知佢負責合約之類，淨係知條撚樣成日做仆街野，好冇家教，忍左2個月先爆佢，不過咁都好既令我想搵新工，反正而家都做得好唔開心又大壓力
而家hold住左我，公司冇其他site比我去，一搵到新工即遞信

冇人比我放棄

當你讚我

789巴有聽開KOLOR? 有同好

啲耳機用一兩年就冇左一邊聲，焗人換

唔捨得換耳機
又要洗成千..

之前有去睇佢地演唱會，正到
仲有my little airport都好鍾意

我木耳多數都係買$500樓下，反正都聽唔出分別

love u

執set airpod簡單快捷

rubberband 後日有網上live show

咁正
但要返興趣班應該睇唔到

多謝

So sweet

bb

減肥同讀書一樣都係咁撚煩

我睇埋你果份

唔洗客氣 紅字就係自己人

Bb
My AirPod pro 18號就會準備出貨

依家想買一部有線一部無線

你睇吓你幾遲先到

我會揀前者做

交比你

已經努力減緊

好撚柒煩

我本身個部700幾800
1年玩完左
不過我成日chok到條線
可能無線岩我多D

#58 #80

咩事

我減幾多食返幾多，體重變化+-1kg

而家先睇到sor
啱啱睇緊學校啲嘢冇睇電話

想做你對airpodpro 日日陪住你

好攰呀

第一次俾人話靚女

巧有米

唔食得咁多啦而家

你咁fit洗咩減

咁sweet點得㗎

屌你老味都話我300磅

我都係啦，今朝6點先瞓，9點又起身

我可以讚多你幾次

而家用緊1more，無線係幾正

上次見你仲好瘦架喎

冇錢
所以只能夠想
諗緊有線定無線好

今日問左屋企附近箍牙
要3萬8 但普通科
咁我寧願專科
分期比 應該冇咁肉赤(而且計埋通帳我算有賺?

Y so fast

點解呀，食好西係必要

錫返
唔好喊

Com on babe

原來fit到漏油

係好多嘢做好攰啲嘢密密麻麻

我依家突然間增磅得唔得

airpod啦 唔使煩
通脹呢個計法不得了

你收咗啲咩

蛀牙未

D妹你好靚女

個肚食唔到咁多
食完肥嘅嘢會後悔好後悔所以都係唔食

以為你嬲

得
最多禾陪你減

加油呀bb

就嚟

你仲係好fit

你諗住減到幾多

多謝大家
依家對住個電腦好攰

有少少嬲
但發覺唔捨得嬲你

一定係咁啦屌

點解唔捨得嬲我

上星期食完放題，運動係為左食好西，從來唔係追求大隻仔身型

禾唔使減

係愛啊八婆仔

多謝我就夠啦

有時覺得我第日返工一個月人工係返度
所以依家要對自己大方D
青春冇左就冇左

你fit到我自卑

係derrrrrrr想法非常正確

我愛你

你唔可以咁自私㗎

見到自己啲肉

我洗錢洗到麻木左

嗚 禾都好愛你

可摸耳分啲比禾
牙柑需要支援

肚仔好難減

luv u3000

我佔有慾好強

又白又滑

我覺得腳難減啲
個肚仔已經平咗好多

你每邊300磅添

不過好彩星期日有得去按摩

可愛肚肚

U斟I斟

好

個肚脂肪太多，其他地方都冇乜脂肪，反而腳好難粗

Nothing at all dude

快啲

羨慕你

Oh damn
More thx

你分比我就真

我仲要洗一大堆錢買過晒啲衫
仲想買耳夾化妝品整手指甲

食少啲糖其實已經贏咗一大半

你幾多號訂

又用呢個

已經好少食
不過係呢幾日嚟M有啲頭暈先食

扮靚

7 dklm

ching好撚橫 見到濕曬

我都想

我成身都好難減

減身只減到胸

乖

靚女，你好靚

我想溝仔

狗公最中意用架啦

垃圾仔訓先
早抖了咁多位

你好大隻

比機會你試下溝禾

唔溝狗公

屌呀我好純的

我最純

咁咪天生一對
真係訓了
訓醒再搵大家

唔係個耳機會送嚟先嘅咩
我嗰個應該係18號就話準備出貨應該大概下個禮拜一就會收到個耳機

Ff

呢個世界冇減唔到嘅肥
只有堅持唔到嘅人

單手

總有人鐘意 有人唔鐘意
對我黎講冇影響

不過呢幾日壓力有啲大

430真心抵
我多數都係花或者清清地

有就呼到天荒地老

我覺得佢抵嘅價錢係因為我每次都整咗差唔多三個鐘
佢係勁細心
本身諗住整白色嗰啲但係唔夠長
指甲好軟

gg

返工狗

我係真係想出pool

晚安

所以我個波細左好多

單手舉起我再舉起隻狗

呢啲嘢都係浮雲

唔開

所有野都係暫時性架啫
話唔定將來做老細呢

變相睇落我個肚好肥

唔關事㗎其實
通常瘦一定會瘦個肚先

想個肚冇咁多脂肪，其他位易減好多

咁斷食啱你
即係嗰啲18:6嘅斷食方法

我只係瘦左個波

整三個鐘咁耐坐到屎忽都痛
第二波疫情嗰陣自己拆咗
啲甲軟到好驚

唔係最尾先減到肚咩，睇啲文話

嗰啲都係脂肪
咁減肥一定會細咗

但斷食我驚減太勁，本身都唔肥，得個肚

同你出

我就係上個星期洗頭嗰陣真係啲指甲整到我好痛我自己掹走佢
所以搞到今次整唔到長嘅
但係值得嘅
本身我啲夾係有少少向上飛咁樣
但係而家已經咁平咗好多

變左平

我都係

個人經驗個肚係最快扁

我好驚一世A0

同你相反

咁做吓YouTube 嗰啲運動

跟李元玲學野

魚與熊掌兩者不可兼得

慘慘豬

一星期做4日運動

我都係自己掹走咗
跟住真係超後悔
整嗰陣時仲要駁多少少
又要薄又要軟照燈超痛
我自己都係因為想改善甲型所以先整

驚變老姑婆

著衫唔覺，但都好想個肚仔有啲野睇

你而家？

整軟嘅話其實傷過整硬
痛嗰陣縮下
跟住我今次見到啲甲型好返好多好開心

所以呢啲要操

減肥先減胸
但依家增肥又肥個肚先
變左依家好樣衰..

好靚啊今日好忙無望過天

你幾號落訂

係呀，最少都4日

加油

最近每日都揀腹黎操，不過以而家進度黎睇我諗要3個月要減到啲

9號俾錢 10號佢批咗
紙筆佢話11號至到好似15號到
跟住14號到咗
已經佢就話18號預計送達
跟住要推遲三日咁計返應該星期1⃣️
部嘢就應該10月七八號先會開始寄
但係我已經買定嗰啲accessories

咁應該會好快減到個肚

整10隻手指10隻手指都痛

有冇諗過強度加大啲

但其實我都係瘦得均勻
好彩細左仲有

我明
好似燒手指咁

依家唯有保養下

但我又食返咁多野，控制飲食好痛苦不了

我都好驚...

人又唔識個
自身條件又差.

不過如果出去整嘅話嗰啲人用嗰啲料
搞到隻手指仲痛

所以呢個就係點解你減唔到個肚嘅原因

可能做多幾組，或者再加長個運動時間

應該係強度唔夠

不過最緊要其實都係控制飲食
唔係做幾多都冇乜用

木瓜係咪會有幫助

飛機餐真係頂唔順，而家體脂已經低過10%，再減想像唔到

明明條件唔係特別差但就冇異性緣
圈子細到乜咁
以前就話緣份到了
而家真心覺得冇乜可能

有冇諗過去搵吓gym嗰啲教練跟下
但係體脂低過10%理論上個肚應該會幾好睇

所以我唔夠膽亂咁搵人整

可能係，但手頭上已經冇得再加

有異性緣都唔係一件好事 如果太多奇奇怪怪嘅人只會令你更加冇信心

細個成日喺出面整整壞晒

唔食好西會壓力爆炸死，個人問題

圈子細+1...
所以先話想玩soc
同埋交友app

但我真係好樣衰...
仲有個垃圾病跟身

覺得應該搵個教練跟下會好啲

可以試吓換種玩法
有時候身體適應咗嘅話就未必有好嘅效果

我未試過

想要有適中既異性緣
我勁慢熱

依家要好好保養

好似cheat meal咁

呢啲嘢冇得我哋控制

做女人真係好煩

有諗過但冇錢，一直在家運動
全身都唔錯，唯獨是個肚炒車

我明呀 起碼叫做多個機會識下人
我都對自己冇乜信心

有時有啲專業人士幫手真係會好好多

Yes
始終身體適應咗個訓練方法
想有突破就要換

想喊了

我都覺最近都曬咗好多錢

玩交友app好花精神時間心機，啲人快來快去，可以好好傾但瞓醒就quit左，要搵到人啱傾難過林奠條臭四歸西

我係好介意個病
一黎依家未控制得晒
二黎覺得就算好返
另一半都會介意我有過咁既過去

唔止另一半
覺得我身邊既朋友
同埋未來工作都係

有時候食餐好啲嘅之後會跌得好快

又要呢樣又要果樣又要買呢樣又要買果樣

有錢會考慮，而家工都冇得返

其實我係鍾意面對面識多啲
但冇咁嘅機會

咁聽日試下轉先

咁就唔好理住
搵咗工最緊要

睇下雞扒妹嗰啲點減應該學到野

每個人都有自己嘅難關
希望你條路都係平坦幸福

我都唔知
明明應承左我frd識人小心啲

睇下有咩動作可以玩先

食餐好嘅冇肥返已經好開心

疫情使我難以出pool

真女人錢真係好易搵

我覺得嚟M嗰種減肥方法好正

始終自己係外行人，有時姿勢同發力肌群錯左都唔知

不過自己望落去好睇左係值得嘅

我個教練成日話要突破自己

係呀做唔好嘅話好容易會有勞損

有啲人真係天生就大

冇架啦
我frd肯愛我已經好好

冇疫情都難以出pool

但黎之前谷住谷住都唔係咁好

好真實

依家照鏡都覺得自信左

我都鍾意面對面，實時反應，文字交流係完全冇得比，同埋會留意到對方動作行為，我都冇機會

我意思係用嚟m
之後嗰七至14日做運動加強啲效果嘅話係減得好快

呢樣野幾多錢都買唔到

希望快啲搵到，返咩都冇所謂，最緊要同事唔仆街

我而家都怕左玩交友app，入面啲人cls

到底可以點出pool

咩人都唔識

做到力歇算唔算

Wish u all da best

同埋驚肌肉代償，練錯位

基因問題唔洗唔開心，好似我前腎都粗粗地，即使唔洗點刻意去練
每個人都唔同既

係

好攰nite guys

興趣班/義工之類
但我返既興趣班全部人有另一半

連登有愛

做胸好易唔小心圓肩

要等疫情完

真係要好好珍惜而家有嘅嘢

好慘㗎喇仲笑

興趣班既話唔洗等疫情完都有，我而家都keep住上緊
不過真係唔好心急，一急就好易中伏，然後就會後悔，慢慢黎啦，拍拖呢啲野好閒

活在當下

我係鍾意識新朋友，但而家咁樣真係好辛苦

我未聽過呢個講法

真心見返條腰好開心

我a0喎

有冇都出唔到

係邊度搵？

你上咩班

力歇都要減輕強度再做

今年都冇咩機會，唔覺唔覺戴左9個月口罩，面都爛

黎ｍ個陣食野係咪冇咁易肥

完全明 我下身都係好難瘦

真

唔洗心急啦

驚一世A0

Good night b

對於平時鍾意周圍走嘅我
呢九個月真係好辛苦

上網大把，睇你想學啲咩對咩有興趣啦
我就學緊日文，下個月恢復面授又可以見喺班裡面識既幾個朋友
我仲屎忽痕報過美甲班

有咩班多仔仔

有時真係做到再多一下既力都冇

我明呀次次去到最後都係教練幫我

我想學沖咖啡
但又唔捨得自己屋企買磨買機
好似學黎冇乜用

但下半身既話都唔錯，腳唔會比人笑chicken leg，個pat翹又好睇，呢兩樣都好難操

成日覺得自己活到30歲或之前就夠

我都想知

我個科冇乜仔

咁又唔會，當初我都咁諗，然後就變左a1，雖然都係散左，最緊要唔好心急，急會揀中仆街

我本身小腿就粗啲好難搞

咁唔小心過咗30歲點算

我year2啦

一來又想增值下自己
二來又想個班唔好得女仔

我都好鍾意行山，呢年直頭想死，邊度都去唔到

唔急啦我都係好遲先a1

it/n展？

諗起力威袋底健身
自己操冇人幫，有時代償都頂硬上

跟住啲朋友又唔夠膽出街真係好辛苦
疫情最嚴重個排我日日出街玩都冇事

會唔會死

咁我又覺得自己操又自己操嘅好

如果真係有興趣直接見工仲好，始終唔係返工要用就好少主動練，我日文都係每星期上一日堂先用

我想識多啲人
擴闊我社交圈子

毒撚科好多啦

身邊個個都好似睇死我A0一世咁

突然想apply運動類既

強身健體順便減肥

一定好過筷子腳，其實覺得有時係亞洲人要求太高，要好瘦先叫靚，但其實有啲肉先好睇

不過有時有啲嘢急唔黎

有時覺得係香港女仔普遍都好瘦
搞到有少少肉地都對比下好肥

都要繼續生存落去，理想與現實

人總需要勇敢生存

唔怕講，我21歲先初戀，所以有咩所謂，唔急就會有

語言班男女比例好平均

我想被愛

不過上半年真係在家抗疫當幫手，當時爆到九彩廢事啦
最近都開始行返山

希望啦
好驚自己未來要做老孤婆

揀你既興趣啦，想學啲咩，一定有異性架唔洗驚

一個人既寧靜對我黎講好重要，冇其他人在場就唔會同人比較，唔會自卑自己身型不及他人

唔在乎就會有

做義工去海邊執垃圾有冇興趣？

最緊要自己有興趣

急係冇好結果

的確係，但都有啲真．肥婆話自己少肥欺騙世人

我還是重新許願

連登都好有愛呀，頂住先啦

如琴聲的哀號 連結他都哭訴

本身諗住學日文
不過最近洗太多

你要搞清楚，純粹係想拍拖，感受拍拖係咩感覺，定真係想搵到一個人一齊行落去，兩樣野唔同，前者係為拍而拍，sorry for 1999

我愛

我都開始返

學既話睇下撞唔撞到你
講到錢日文班加左價

通常我學嗰啲都冇

所以其實你覺得舒服就OK

個感覺正到爆

有啊 我呢兩日都諗緊做義工

愛大家

香港人對於售價標準太高

你係邊間度學

有冇咩地方推薦

瞓唔著 做d咩可以安眠

就算美甲化妝都有啦，或者做義工，我成日想上山/去海邊執垃圾

而家個模式幾適合自己，短期內都會繼續

咁就去啦

睇完之後聲都沙埋

就係前19年冇在乎過

我都唔知我有咩興趣

耐冇聽slim shady

唉
好想我難過個陣有人抱下我
我同frd都2個月冇見

拍得就想行落去

我就冇咩所謂，肥定瘦都好，不過唔好呃人，有啲女仔明明70kg話自己少肥咁有咩好處，係呃緊自己
同埋最緊要健康，其他咩都假，唔好搞到對健有影響就得

聽古典樂？

捱不大 捱不大 早午晚劃火柴

仲後生唔洗驚啦，女仔個媽劇好大

聽緊純音樂

但我條件好差

我都一樣，日文都係以前睇開動漫先玩下，或者你接觸過既野都可以試下
或者試下手作皮革，而家好hit，同埋都幾好玩

藝術同語言唔岩我

抱
唔好太理想，通常呢個時候對方都唔識睇眼色，會做啲更激氣既野

好多人為拍而拍，愛好容易，用把口就講到，但實際要去做又唔同
都係嗰句慢慢黎啦，急會揀錯人

好掛住我朋友
唔想煩到佢

會慢架啦

通常我都攤三五七個鐘就瞓到

例如？可唔可以講下

如果我沉默 因為我真的愛你

我明明瞓得3個時辰

咁你講下自己叻啲咩啦，對某樣野唔抗拒就已經可以試

唔講出口邊個會知，勇敢啲
朋友既話又點會嫌你煩

F4個仔仔真係好靚仔

樣衰
摺
病
窮

24小時太少唔夠洗，做得野黎唔夠瞓，瞓得黎冇時間做私人野

same here

冇野叻得唔得..

體育、音樂有興趣但好撚差

我真係好中意瞓教
一日最少9個鐘

我肥毒矮柒窮

有興趣就做，唔一定玩得好先可以做既
我日文一開始都差到痴線，而家都可以吹兩嘴，世上無難事呀

經過小鬼嘅事
好想今次真係有勇氣打比佢講我心入嘅嘅說話 但依番說話我遲咗好多年
但 我覺得佢今年開始變咗了
我係唔係太遲

呢個係理想瞓覺時數，我多數維持5-7個鐘

屌西

有心唔怕遲，唔做更後悔

唔想再煩佢
每一次煩佢我覺得係佢負擔
我就更加憎自己
我因為個病都成日放負能量比佢
之前又成日發脾氣
我唔知係咪合理解釋
但我好垃圾....

佢已經好多野忙
唔想冇乜事就搵佢
我要獨立啲

屌屌屌屌屌你

好多年朋友 唉 可能真係自我感覺良好掛
但我個心結一直都係到 好辛苦
我又唔想無咗個朋友

憑咩要人愛我

我100米都跑唔到

情緒病定其他？
其實有咁既諗法不如努力面對改變，唔好每次有啲咩都攞個病合理化，朋友做既最多係聽你傾訴，醫生提供意見，藥物紓緩情況，但最重要係靠自己面對呀

我會揀寧願冇fd做都講，如果唔係我一世都有條刺係心度
你決定啦，問下自己想點

每個人都有愛與被愛既權利，就好似幻愛入面咁

你唔努力去做呢一世都唔會跑到，但你肯去做假以時日會跑到，你都未做就否定左自己先，咁樣冇人幫到你

最high既一晚

想食撈麵

我係本po長駐精神病患
情緒病 唔知bipolar定depression
最癲幻覺出埋黎

我知道病唔係藉口
但我真係控制唔到情緒
一係個人呆呆滯滯
一係就郁少少就敏感然後發脾氣
有睇醫生 仲較緊藥 黎緊會問埋洗唔洗見CP
有做meditation,少量運動
努力生活緊架啦
但好似做再多個病唔識好返

789

比我有得選擇
都會想要個條件好既

好難搶呀啲飛

要等疫情完(我哮喘帶口罩做必死無疑
其實我最佳情況跑到
但食完藥落床都難
不過呢排好返D

瞓唔著
無心睡眠

原來係咁，不過現今社會好普遍，成日等見醫生都好多1x-2x歲後生睇，其實係社會既錯，邊有人會想

要兩個先夠

咁我咪做左on9

算你老母！

Sorry唔知你有哮喘，咁可以做瑜珈呢類，比較輕鬆，一樣係運動

眼光光等天光

I don’t know what to do

本身今年話有，武肺正臭四

blackpink?

嗨

新入嚟 有乜傾

我都係新黎

pad更新係咪想迫死我，珠都冇得轉

唉冇朋友喺度

乜而家仲有人玩pad

呢度全部都係朋友

無聊重玩，hea下時間

多謝理解
我都知好多人有
但我就係好執著自己點解要有
我知道我自己唔努力既話
佢既所有心血都會白費
所以我會努力過好每一日
學識自救)

我依家就係做D用肌肉力既運動

都幾有成功感

我玩到協力就棄左驚

mad子

每當迷茫個陣就諗返佢對我做既一切
我都唔知自己有咩好值得佢付出咁多幫我
但我可以做既就係 唔好白費佢心機
努力活下去

唔開心咪入黎呻下囉

放心，起碼我地會明白
我個人唔正能量唔會叫人開心啲，因為係廢話黎，但會樂意聆聽，努力就只能靠自己，有咩唔開心喺度講，連登有愛

所以你都係有野做到

個ac 2700日前開

因為係朋友，對你好唔洗理由，證明比佢睇冇睇錯你

我當年齊晒限定
三隻暗咖哩 4隻紅奧

啱呀，早兩日入黎以為冇人會理我，點知咁多巴絲關心

到而家都冇一隻暗咖哩

會架啦

其實都唔知點解你地願意陪一個半殘障既人

要努力架
初初10下都唔得
之後100下都得

我個acc當年賣到5000
但我送左比朋友

冇咁多點解架，想幫就會幫
每個人都有愛與被愛既權利，就係咁簡單

證明你努力係可以，其他方面都係

到而家都未執已經好傳奇，冇咩手機game捱到咁耐

可能已經後悔緊

仲記得當初佢話我係適合人選比佢依靠

原來傾左咁耐，打字打到手指公好攰
都係休息下先，早抖各位

好多死忠課長
咩都抽抽抽

努力證明，見到你放棄佢就真係後悔啦

晚安巴打

入黎圍爐幾好

0課

sleep is for the week
我係唔想瞓唔係瞓唔到

真係瞓

Hi

All slept ?

楚姐

路哥

我細過你

我13歲

我兩個月大

做咩唔瞓 bb仔要早瞓

病唔敢講

其他都ok

晚安

jer jer仔出緊毛 我研究緊

我會努力架喇

打緊機

我冇 唔知你講緊咩

有機打咁開心

臭貓你比人閹左無架啦

小妹冇個樣

你無J巴

楚姐weeked

you week

我唔想week 我唔係失眠

瞓未

盡情愚弄我吧 我自行回家

我陪你咋，我唔係唔瞓

我都係。。。

攰了 瞓先

起身

Not yet

醒一醒

冇特別啊 我行中短線多

畫畫好日都唔見一個
我想做義工但唔知去邊

掛住我未

早晨

早

好眼瞓

就嚟上堂

專心啦你

仲有成個鐘整個多士食下先

睇見都急屎

唔係講笑 啱啱食完跟住飽到食完呢個之後就可以唔使食嘢飲水就得
而家飲緊湯

All all all

呢個就係傳說中既香蕉麥包多士

咁多位早晨
我要準備返工了

我食完即刻all

係啱啱返到去 都屙個屎先開工

快去all

抵死

rose

rose 我老婆

落堂未我想去睇隻狗

快不快樂有天總過去

汪

我要我嗰隻

I’m yours

地球上最浪漫的一首歌

又要去訓下

Bb

Bbb

bbbb

唔係訓咩

過嚟搭枱？

有啲瞓唔着係咁去廁所

可嗎

諗下

係咪飲太多水

今朝起身到而家應該飲咗一L

瞓醒，做運動先

1L唔係好多啫

我好耐冇見到你

今日開心啊 食咗嘢跟住個體重都繼續跌緊
今晚應該做吓Cardio

識野
We could waste the night with an old film
Smoke a little weed on the couch in the backroom

你返工為生存
我學下野又一日

呢首擺明係上咗太空跟住聽嘅歌
另外一首我都好鍾意上咗太空嗰陣聽

今朝上磅好似輕左
我後日先運動

Don't stay awake for too long
Don't go to bed
I'll make a cup of coffee for your head
I'll get you up and going out of bed

望住自己距離目標越嚟越近好開心
諗緊聽日應該食咩早餐

去聽吓先

Congratulations
聽朝食bagel

Hug u
咩味

黑麥超好食

Where buy

黃店播tvb係乜料

邊度

邊間

冇錢課金

唔講啦，食開果兩間都播tvb

我日日幫襯佢22蚊飯盒連野飲喎

諗起中學食嗰啲垃圾外賣

飛機餐 殘廢餐

想食殘廢餐

大好家

行到有啲痛

啱啱個姑娘同我講
叫我要安排好d時間
早d放break同食飯
叫我食耐d
太勤力都有錯

唔好行 試下碌

條頸好痛
條頸好痛痛
條頸頸好痛
條頸頸好痛痛

Hug

我咁肥係要碌

搵啲嘢卒下佢

今晚貼塊殺龍bus

Kkk

痛到電話都唔想玩

翻學個陣頹
唯有扮攰扮眼瞓

頸同背都好撚痛

師兄同我一齊比人打小人？

M

我陪你攰

係～～

下次話黎m都唔錯藉口

痛痛飛走🥺🥺🥺

我邊有資格頹邊有資格攰

我好想對我朋友好
好想佢有一日可以好舒服做自己
好想比到安全感佢 佢之前話我比到佢
但我似乎依家破壞左個關係
就算好返 可能都冇用

可以對我好

好攰攰

呵返
攰攰要食甜品

Share smk playlist plz

我冇特定一個list
不過諗到邊首俾邊首你

好肥 真係唔夠膽食

我做你嘅梁靜茹

即係咩啊

勇氣

呢首唔啱mood
以前砌咗個list冇撚咗

咁上邊bazzi得唔得先

呢首一定啱

一時時
英文

粵語

幾好

下面嗰首好正
英文我突然間諗到一首你等我諗吓叫咩名

咁我知你要咩

秋生一定有隊

唔使問阿貴

要做嘢
轉頭聽

好啊
我想同你講吓iPad啲嘢

地踎

我唔要勇氣

要我就夠了

Hug me ok ?

My pleasure

愛真的需要勇氣

可能成日玩電話，同埋坐喺到瞓覺

hug禾

Huggg

How is your guitar progression

好想去揼邪骨

落雨咪又係要行

屌我對鞋濕左

我着拖鞋

放工返到屋企
唔係吹水 睇嚟啊叔我真係天生食呢行飯
個個姑娘都好鐘意我

有冇睇啱邊個

問乜？

好耐冇見你入黎
I miss you

冇喎
大部分都上曬年紀 咪玩啦

點整先有貓sticker?
點解我冇

好臭腳腳

屌我啱啱熄左個app
再開就有

驅風

你最鐘意

你有冇用筆尖套

用過好短時間，唔鍾意用

幾時有你既emoji

你有冇買嗰啲stand
即係特登有個野會放喺張枱上邊跟住可以頂住成部嘢嚟睇

驅魔

係驅風

個套本身就係stand
不過有買夾架

如果個套冇就買細細地木嗰啲都唔錯
Budget 多啲成個換咗去放埋電腦keyboard連電話叉電嗰啲

我曾用心的來愛著你

即係嗰啲無線叉電嗰啲？

開學之後冇郁過

高級配置

想比貓貓虐待

有冇得叉就睇價錢
不過如果玩second display就唔係好啱用

又幾好睇
Second display有啲咩要買

之前買過有隻夾住部mbp並排再埋夾ipad係唔夠力，唔好買

Airplay就得，除非你用third party app就要用線連
左右定上下？
我覺得上下唔到順眼
左右就有iPad stand就得

唔係好認得
通常係唔訓嗰度多

算入門嚟
成枱都係臂先高級

好
唔該晒你
我而家等緊paperlike送到嚟

最近要返實習 入唔黎吹水

剪你丁丁

多謝 你既愛意我收到了

留名等睇成張枱再執過

rap

認得嘞

我覺得我要搵人教先有動力

想學歌就有動力

好似SAO咁沈浸式

電話就冇電，又冇尿袋
仲有半日要喺街，有乜叉電大法

Lockdown 仲有個幾月
我實習d同學仔全部都smk
約好左完左黎屋企chill 然後食我煮既野

冇
依家好似之前咁攤係床成日做廢青

屌，想落vr坑

我藍芽或者airdrop d電俾你

呢個配置係典型果迷來

一定要張檯好乾淨俐落先會好睇

我都想 一齊

有飯腳真好，食自己食撚咗幾個月
唔識溝通了

開咗

搵7仔租尿袋

iPhone 同 ipad果位可以差電？

之前係
我蘋已死

亂中有序先係男人

唔知 Apple glasses係咪行呢個路線或者AR

唔喺香港

我好少喺書枱度用mbp或者之後用iPad應該唔會係書枱用
會係嗰啲懶人枱嗰度夠晒懶

近幾年發布會的確無咩驚喜

用線
貴啲有冇線，再貴啲有兩個

會好local

嗰啲就不了
想玩賽車驚用

去Apple store偷電

進化到之前做assignment 喺床瞓住做

唔追好耐

如果係屋企都可以4D就好了

關乜事
全球性嚟

到底點做到

大家好

要排隊入不了

完全不是問題，經典不會被取代

同床？

係咪夾住喺床邊

有
理單六位數

成日有錯覺用Apple嘢嘅人比較極簡

好搞笑阿個icon

夾住部ipad加個有角度嘅keyboard架

真，準備升14試伏

好想多謝我朋友

做緊咩

吹頭仔

係
睇戲用projector

隨便敲個門借電

你買嗰啲projector 貴唔貴

冇左隻貓擔住枝花

洗頭了？

搬戲院set嘢走

讀兒

都唔係嘅，用muji home design先係

已經想像到你個動作我平時想hea少許做嘢都會咁

我是風兒

我都係日日自己食
不過佢地同我住同一區
返工放工車我返屋企
當識多個朋友 為未來餐廳搵下客仔都好
咁啱又食 一齊chill開心過自己一個好多

已升

諗住揾間cafe hea

為何不見你對我用真情

佢知道一定好開心

雀

心情麻麻

點解會咁

二千幾都有個，粒電睇到一套戲

好啊 訓你床下底都ok

我是寵兒

我地對極簡都好有picture

點解呀

如果唔係食飯都唔想落床

係呀所以每晚都會洗

我請你睇真情

免費叉電咁爽？

哭到眼訓 陣間又要傾project

都幾平
睇得穩定？

買張早餐檯

無野呀

拍拍

無數次在夢中與你相遇

不要再說了
零人脈

跟住有咩感覺

我都係屌，紅撚晒比阿媽問

我會永遠把你留在生命裡

嗰啲真係難做，不了

唔知有冇，未走得
冇就問satff叉

冇人問我但我瘋狂呻鼻涕可能都知咩事

真，淨係我張檯已經搞左我好耐

以為你鼻敏感姐

Always support you ga

唔知幾多錢埋單

想同你做愛做的事

唔求畫質幾好幾順，不過間房唔夠黑會爭啲，就算比貴啲流明都唔高，細機弱點

如果我地係同一個地方
你就可以擁有我

何事困擾閣下阿？

我哥問我你感冒咩 我話冇 佢地都知我中意小鬼

冇人送上床

咪又係一杯啡

佢放出嚟嗰個大細有幾大

rosé bb問我今晚要唔要曳曳

不了
非基

講到咁露骨
我仲係小朋友 小心衰十一

想同你係床下底搞機

做吓運動先一陣再見

唔算係佢fans，但睇得台綜多對佢印象真係唔錯

898

可能覺得我煩呢

今日都好難頂架
要努力努力再努力
好想報答佢
我要日日loop提自己

買定乾糧擺床邊

最細同iPad pro差唔多
最大一百仲接受到

嫌棄我？

要殺時間可能要兩杯

試過，不了

好耐之前架

係，睇你啲po係睇da，睇你咩

好仔黎前排仲諗佢幾時先結婚 點知。。

邊個寵你

性慾難耐

叉到就得

正

今日帶佢哋散步有冇落雨

堅持好難得，親故加油

何解？

好睇唔好用，玩斷捨離都係絕情嘅人

酷兒

冇熱食

文物

好想搵佢

我da左廿幾年
想唔想試下 試過真係包你返尋味

一路做ing squat 一路應你

咁都幾好

muji啲收納好整齊我屋企勁亂

路兒

飽暖思淫欲

消失左

不了，咁耐渣都冇

大家都會記得佢係好人

買

想搵就搵啦

叉爆先好走

你比錢我，我幫你做收納師

白色控？

儲下錢先
AirPod pro case我已經買咗幾個

叫我路子

淫=多
我中文u都勁過你

今日個鬼妹同我講
今朝6點起身跑左13k
佢70分鐘跑曬 然後返下晝更。。。。。

驚佢嫌我煩

dum曬啲嘢 一乾二淨

應該比佢櫃枱叉，睇唔到

你驚自己煩？你搵佢好密咩？

70分鐘跑晒
佢一定好fit
我唔鍾意跑步寧願行多啲我都唔鍾意跑步

哇你兩個，好多細路喺度架

無錯！透明同木都ok 但白色最靚

不過個人覺得muji籐籃收納唔係好啱香港

小路子

sad

嗰啲套又唔穿，買唔多個托咩

我感到傷心難過

對上一次13號搵
之後 10 8 7 6 都有講過下野

唔同公仔有得換

小讀子

得閒過去瞄下

你比錢我，我幫你做掉嘢師

木控here

Ague rose一鍵留名！

我都係細路仔 芳齡12歲
嗜好係踏單車同做暑假作業

唔係好過分啫

見到佢哋多數裝零食

換換係咪又係用嗰個，女人

求緊連仔

冇考
好似個mock都係拎u定唔知1

返你既工啦

大讀子

唔係囉
但係我好彩冇買個筆套

驚發霉，同埋裡面好容易有塵

啲木碗 木碟好靚

唔會啦 你諗多咋
如果佢真係嫌你煩 call我
我永遠都不會嫌棄你

唔啦 要學下獨立

留名等睇

收納呢

我返多一個星期咋

買左未必捨得用

一年後你再同我講

大路子